{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019469",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파크 선샤인 제주"
    },
    "text": "今旅行を計画している方に役立つ情報を一つお教えします。 パークサンシャイン済州ホテルにはモダンな施設とスタイリッシュなインテリアが自慢です。 また、最高級のベッドと高級寝具セットで構成された寝室で快適に休むことができます。 そしてホテルが提供する朝食は、健康を主要な要素として準備されました。 様々なメニューと新鮮で健康的な材料で構成された朝食を楽しむことができます。 朝食はホテル内の1階にあるチャロンバイキングで楽しむことができ、営業時間は午前07:30から10:00までです。 朝食料金は大人は現場当日決済時16,000ウォン、現場事前決済時15,000ウォンです。 小児(36ヶ月~13歳)は9,000ウォンで利用できます。 36ヶ月未満のお子様は無料でご利用いただけます。 また、ホテル内のヘモルロビーラウンジもご紹介します。 ここはお客様に楽しい休息の時間をプレゼントするために運営される空間です。 ここではコーヒーやお茶、ビスケットと一緒に図書やボードゲームも楽しめます。 ヘモルロビーラウンジはホテル1階に位置し、営業時間は2023年01月14日から毎日13:00から21:00までです。 このスペースは宿泊客には無料で提供されます。 そしてホテルではピックアップ/シャトルサービスも提供しています。 2023年01月01日から空港バス停まで無料サンディングサービスを提供しています。 セッキジョン公園バス停までは車で7分で、600番空港バスに乗って済州国際空港まで便利に移動できます。 運行は毎日午前08:50、09:50、10:50、11:50の計4回行われ、利用前に事前予約が必要です。 以上で旅行を計画中の方に有用な情報をお知らせしました。",
    "QA": [
        {
            "question": "パークサンシャイン済州ホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "パークサンシャイン済州ホテルはモダンな施設とスタイリッシュなインテリアが自慢です。"
        },
        {
            "question": "パークサンシャイン済州ホテルの寝室はどのようになっていますか？",
            "answer": "パークサンシャイン済州ホテルの寝室は最高級のベッドと高級寝具セットで構成されており、快適に休むことができます。"
        },
        {
            "question": "パークサンシャイン済州ホテルの朝食はどのようなものですか？",
            "answer": "パークサンシャイン済州ホテルの朝食は健康を主要な要素として準備されており、様々なメニューと新鮮で健康的な材料で構成されています。"
        },
        {
            "question": "パークサンシャイン済州ホテルの朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "パークサンシャイン済州ホテルの朝食はホテル内の1階にあるチャロンバイキングで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "パークサンシャイン済州ホテルの朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "パークサンシャイン済州ホテルの朝食料金は大人は現場当日決済時16,000ウォン、現場事前決済時15,000ウォンです。小児(36ヶ月~13歳)は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パークサンシャイン済州ホテルのヘモルロビーラウンジはどのような場所ですか？",
            "answer": "パークサンシャイン済州ホテルのヘモルロビーラウンジはお客様に楽しい休息の時間を提供するために運営される空間で、コーヒーやお茶、ビスケットと一緒に図書やボードゲームも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "パークサンシャイン済州ホテルのヘモルロビーラウンジはどこにありますか？",
            "answer": "パークサンシャイン済州ホテルのヘモルロビーラウンジはホテルの1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パークサンシャイン済州ホテルではピックアップ/シャトルサービスがありますか？",
            "answer": "はい、パークサンシャイン済州ホテルではピックアップ/シャトルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "パークサンシャイン済州ホテルのピックアップ/シャトルサービスはいつ利用できますか？",
            "answer": "パークサンシャイン済州ホテルのピックアップ/シャトルサービスは2023年01月01日から空港バス停までの無料サンディングサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "パークサンシャイン済州ホテルのピックアップ/シャトルサービスはどのくらいの頻度で運行していますか？",
            "answer": "パークサンシャイン済州ホテルのピックアップ/シャトルサービスは毎日午前08:50、09:50、10:50、11:50の計4回行われます。"
        },
        {
            "question": "パークサンシャイン済州ホテルのピックアップ/シャトルサービスを利用するためには事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、パークサンシャイン済州ホテルのピックアップ/シャトルサービスを利用するためには事前予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 767
    }
}